唔知逃犯條例過咗之後德美等國仲賣唔賣槍械裝備俾警犬呢?

咁多狗支持逃犯條例
係咪已經做好準備唔用歐美貨用支那貨

根據公開報道，香港警隊使用的各類輕武器中，主要採購自歐洲和美國，這也與其傳統有關，並沒有從中國大陸大量採購各類輕武器，香港警隊經過測試認為，大陸製造的西式輕武器，雖然設計與西方輕武器一樣，但在製造工藝等方面存在差異，這導致其性能和可靠性存在一定差距。

原文網址：

用中國製囉，反正貴一貴都會買。

香港警隊倒是曾從中國大陸採購過各類彈藥，包括標準的巴拉布魯姆9毫米手槍子彈，92式9毫米口徑手槍也可以使用這種彈藥，但在實際使用中，香港警隊發現，使用大陸製造的9毫米手槍子彈，手槍射擊的時候經常出現故障無法擊發，倒是MP-5衝鋒鎗不存在這個問題，經過調查，原因是大陸製造的9毫米手槍子彈底火太硬，手槍擊錘力度不夠，底火難以引燃。

目前，中國大陸軍工企業，為了應對國外市場，幾乎可以製造各類市面上常見的西方輕武器，自然也包括MP-5衝鋒鎗，實際上，自行製造MP-5衝鋒鎗的國家很多，包括伊朗和巴基斯坦等國，中國製造的西方輕武器，諸如CQ系列突擊步槍也廣泛出口到了多個第三世界國家，但香港警隊是否會採購大陸茶品，目前還不確定，一來是性能和可靠性方面的差異，二來，香港警隊也可以從美國和意大利等國，採購到MP-5衝鋒鎗的替代品

原文網址：

同歐盟為敵

等睇射唔出/卡彈/偷工減料

涂謹申：廠商不押商譽對港售武

立法會保安事務委員會副主席、民主黨議員涂謹申指，約8年前德國領事曾向他了解警方使用德國槍械的情況，他向德方解釋重型槍械應用於飛虎隊等特種部隊任務，只是對付桿匪，並不涉及鎮壓公眾活動，他估計德方一直關注世界各地人權狀況，特別是售出槍械的地區，而近年本港警方在公眾活動應對上於全球眼中「有目共睹」，估計德國有作評估。

港民主指數排名低過菲律賓

據Heckler & Koch今年3月發表的年報，指由於德國政府2015年3月起要求國內槍械製造商的小型槍械的守則，公司只會向北約成員國、歐盟國家出售槍械，並點名指出會考慮買方廉潔與民主情況，即透明國際廉政指數及經濟學人智庫的民主指數。本港廉潔指數在透明國際的全球排名長期居於首20位，然而民主指數卻被經濟學人智庫評為「部分民主」，排名過去3年連年下跌，2016年在全球167個地區中排第68，比菲律賓低。

涂謹申分析指，由於北約成員國其中一個結盟基礎在於「尊重人權」，因此德國廠商無必要押上自己的聲譽，向非北約成員國售賣槍械，因此直接收緊政策，或成為拒售槍械予本港警方的原因。

希望歐美所有國家都可以效法
唔好為賺錢就乜柒都賣俾香港

等睇古惑的槍

誤射/炸膛就好笑

Content farm

撞開咗棟門之後jam彈之後就

咁先好睇嘛

再加埋中國產既手榴彈

中國製乜撚都會爆 唯獨炸彈唔會爆